王敏剛出殯 由梁振英、張建宗、譚耀宗扶靈

明報 (2019/03/19)
港聞 | 「心繫家國」 王敏剛設靈
【明報專訊】 連續擔任6屆港區全國人大代表的王敏剛上周病逝，享年70歲，昨在香港殯儀館設靈，多名政商人物出席，包括中聯辦主任王志民（上圖前排中）、特首林鄭月娥（下左圖）、前特首曾蔭權夫婦（下右圖）、立法會主席梁君彥、人大前常委范徐麗泰等。靈堂掛起王敏剛遺照，橫匾為「心繫家國」。治喪委員會向到場者派發悼念冊，王敏剛子女在悼辭中形容父親生前一直認為「文化是國家的靈魂，是國之本」，一生積極參加人大活動，開發文化資源和聚焦法治建設等，不遺餘力，而王對國家工作的投入是有目共睹，「出生於嚴冬，辛勞一生，奉獻一生，在雨濛濛的春天悄悄的走了」。王敏剛今日出殯，由全國政協副主席梁振英、政務司長張建宗和全國人大常委譚耀宗等8人扶靈。

啱喇等班仆街送你最後一程

準備係下面接佢地

皇天擊殺

全部落地獄

全香港最下賤嘅人大集結

流奶強 > 王吻肛 > 下一個係邊個

順路齊齊行啦